社會製造更多仇恨 走上互相撕殺

香港目前係無人可以解決矛盾問題
人民對警察 社會只會不斷累積仇恨
你殺一個 就會再出十個勇武
甚至更多
政府繼續不公平地對待人民
包庇 縱容警察 漠視法紀

香港人到最後都唔再同政府講政治
選擇去組織 埋伏 暗殺警察 政治人仕

我真係好希望有一個人拯救香港
現實係殘酷
只有迎接呢個社會崩壞 再造 重新
我相信社會會變得愈黎愈好

文宣應該煽動人仇恨警察
因為我發現好多人只係憎 未去到仇恨的地步

香港人太懦弱
死傷咁多人依然選擇以德後怨
獅鳥係運動變異既第一步
我希望接下來會有更多神獸出現
而不再是硬食TG 橡膠彈 警棍